平日著恤衫西褲番工入黎講下大家點襯

認真討論

白恤衫+深灰色褲
淺藍恤+深藍色褲/黑色褲
NAVY/黑恤衫+淺灰色褲
皮鞋就 淺啡色同黑色

冬天就 加件 冷衫圓領 (黑/灰色) 再凍D加多件 MA-1 起出面/ 普通U記開胸 外套/冷衫

大家仲有咩襯法 集思廣益下

推

有咩好襯，黎黎去去都係黑白深灰藍架啦

係

大家通常去邊買恤衫

全屋都係白恤，最易襯

褲就有黑，灰，藍色

返工衫都係咁 有乜特別？

裇衫西褲點會著ma1
小朋友咩

點襯都假
最緊要cutting 岩身
成日見恤衫西褲過鬆

不如討論下除左 g2000 仲有邊到好啦

操fit d 身型著上去就好好睇

請參考倫敦金班mk

我恤衫開頭買白,淺藍同淺灰
之後老母大人話白色好難洗又易黃唔比我再買

白色花領恤衫
黑色窄腳西褲
紅色西裝外套

恤衫西褲唔會買，一定係訂造。
Cutting先係首要注意既地方

聽日放榜 好緊張

睇你搞咁撚多花神就知又係一條未畢業既中學雞

好撚勁呀
小學放榜呀果日 傻西

斜咩袋 /書包/公事包都有

都係g2000
近排隻slim fit好似又減價

地產保險定傳銷？

屎忽大
著西褲照鏡見到都想死